Dat is niet genoeg voor mij.
Hier ben ik nobel; Ik ben _boyar_; het gewone volk kent mij, en ik ben meester.
Maar een vreemdeling in een vreemd land, hij is niemand; mannen ken hem niet - en weten niet is om niet om te geven.
Ik ben tevreden als ik dat ben zoals de rest, zodat niemand stopt als hij me ziet, of in de zijne stilhoudt sprekend als hij mijn woorden hoort, 'Ha, ha!
een vreemde!
